{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011964",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 정읍시기제일점"
    },
    "text": "パリバゲット井邑市基第一店では様々なメニューを提供しています。 ポッキーは3,000ウォン、グリーンラテは3,500ウォン、ホットチョコは3,500ウォン、牛乳パッピンスは6,500ウォン、ミニパッピンスは4,500ウォン、イチゴかき氷は6,900ウォン、ミニイチゴかき氷は5,500ウォン、アメリカーノHOTは2,500ウォン、カフェラッテ(HOT)は3,500ウォン，カフェモカHOTは3，500ウォン，キャラメルマキアートHOTは3，800ウォン。 また、タチョンミカンは3500ウォン、アイスチョンミカンティーは3700ウォンです。 これらすべてのメニューをネイバースマート注文から簡単に注文できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パリバゲット井邑市基第一店では何のメニューを提供していますか？",
            "answer": "パリバゲット井邑市基第一店ではポッキー、グリーンラテ、ホットチョコ、牛乳パッピンス、ミニパッピンス、イチゴかき氷、ミニイチゴかき氷、アメリカーノHOT、カフェラッテ(HOT)、カフェモカHOT、キャラメルマキアートHOT、タチョンミカン、アイスチョンミカンティーなどのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ポッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ポッキーの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリーンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "グリーンラテの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチョコの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホットチョコの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛乳パッピンスの価格はいくらですか？",
            "answer": "牛乳パッピンスの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミニパッピンスの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミニパッピンスの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴかき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴかき氷の価格は6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミニイチゴかき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "ミニイチゴかき氷の価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノHOTの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノHOTの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテ(HOT)の価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテ(HOT)の価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカHOTの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカHOTの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートHOTの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートHOTの価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タチョンミカンの価格はいくらですか？",
            "answer": "タチョンミカンの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスチョンミカンティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスチョンミカンティーの価格は3,700ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 530
    }
}